輿論圍剿雲加 哥帥：不能接受！

【體育】阿仙奴於歐聯16強首回合大敗給拜仁1:5，令外界對領隊雲加離隊的呼聲更為熾熱，為兵工廠競爭對手的曼城領隊哥迪奧拿卻出言維護雲加，指外界的輿論是不能接受。

阿仙奴近年成績停滯不前，10年來只有兩座英足盃冠軍落袋，加上近期球隊狀態低迷，現年67歲的領隊雲加（Arsene Wenger）再度成為外界輿論圍剿的目標，傳媒謠傳前者季末退休不在話下，連兵工廠名宿基昂也暗示雲加是時候離隊，沒想到這時候為雲加雪中送炭的竟是曼城領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）。

哥迪奧拿對外界胡亂猜測雲加的未來感到非常不滿，他被問及下周二對哈特斯菲爾德會否改變陣容時，狠批道：「在過去的10天，我聽到市民、舊球員和傳媒，如何對雲加做出不能接受的行為；球隊正值低潮的時候，領隊從來不會得到尊重，雖然無禮，但事實就是如此，所以每當我們做決定，外界就可以隨心所欲作評論。」

阿仙奴周一將出戰英足盃第5圈作客非聯賽球隊瑟頓聯，而曼城則備戰周二主場對摩納哥的歐聯16強首回合賽事。

哥狗都是迷雲

唔留住條死老野點樣每季拎硬6分啊

咪玩啦ching
鏝作客阿妓 基本上輸硬

咪玩啦ching
2月既阿記連南華都踢唔贏啦